LIHKG香港女神聯賽第十八輪投選專區

各組第十七輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪

2017-3-6 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(18)蔡思貝vs姚子羚(10)

(6)譚嘉儀(模)vs麥美恩(5)

(15)林映蔚vs黃德藍(14)

(8)朱茵vs陳法拉(3)

(16)杜如風vs陳庭欣(9)

(4)黃心穎vs沈卓盈(2)

(17)陳寶珊vs梁凱寧(12)

(13)郭藹明vs孫慧雪(1)

(11)吳嘉熙@SGvs陳嘉寶(7)

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪

2017-3-7 6pm-2am *括號內數字為聯賽排名

(2)謝安琪vs袁澧林(9)

(3)李佳芯vs朱千雪(1)

(13)杜小喬vs莊錠欣(15)

(11)趙慧珊@SGvs陳瀅(10)

(16)岑晉晴vs倪晨曦(8)

(4)陳穎欣@SGvs簡淑兒(7)

(12)林嘉欣vs馮盈盈(6)

(14)麥明詩vs李靜儀@SG(5)

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪

2017-3-8 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(8)陳潔玲vs劉穎鏇(5)

(9)周慧敏vs游蕙禎(10)

(15)陳婉婷vs何雁詩(7)

(1)黃智雯vs李施嬅(2)

(18)蓋世寶vs梁嘉琪(4)

(6)駱文捷vs蘇麗珊(13)

(17)李嘉欣vs胡琳(11)

(16)鍾楚紅vs勞嘉怡(12)

(14)余香凝vs朱晨麗(3)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪

2017-3-9 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(6)岑麗香vs陳煒(14)

(11)林泳淘vs陳華鑫(8)

(16)Me Chanvs車泳希(17)

(13)黃心美vs文詠珊(4)

(15)魯芬†vs劉佩玥(5)

(10)彭慧中vs陳嘉倩(2)

(12)黃翠如vs鄧麗欣(7)

(9)簡幗儀vs張沛樂(18)

(3)張曦雯vs苟芸慧(1)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
蔡思貝vs姚子羚
譚嘉儀(模)vs麥美恩
林映蔚vs黃德藍
朱茵vs陳法拉
杜如風vs陳庭欣
黃心穎vs沈卓盈
陳寶珊vs梁凱寧
郭藹明vs孫慧雪
吳嘉熙@SGvs陳嘉寶

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪vs袁澧林
李佳芯vs朱千雪
杜小喬vs莊錠欣
趙慧珊@SGvs陳瀅
岑晉晴vs倪晨曦
陳穎欣@SGvs簡淑兒
林嘉欣vs馮盈盈
麥明詩vs李靜儀@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
陳潔玲vs劉穎鏇
周慧敏vs游蕙禎
陳婉婷vs何雁詩
黃智雯vs李施嬅
蓋世寶vs梁嘉琪
駱文捷vs蘇麗珊
李嘉欣vs胡琳
鍾楚紅vs勞嘉怡
余香凝vs朱晨麗

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香vs陳煒
林泳淘vs陳華鑫
Me Chanvs車泳希
黃心美vs文詠珊
魯芬†vs劉佩玥
彭慧中vs陳嘉倩
黃翠如vs鄧麗欣
簡幗儀vs張沛樂
張曦雯vs苟芸慧

LIHKG環球女神冠軍盃提名熱烈進行中
投完本土賽事不如提名埋國際女性等遲啲有機會同香港女神一較高下
去以下提名區踴躍提名啦 注意:請揀返正確地區專帖提名,否則問題提名票有可能不作確認

LIHKG環球女神冠軍盃歐美及其他地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃日台地區提名專帖

LIHKG環球女神冠軍盃中韓地區提名專帖

有欣賞既女星即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

大家仲可以click入上址留意未來賽程
17-19輪賽程已經發佈
同埋用追蹤功能follow埋我,以後想投票既話就無咁易錯過啦

留名

留明

原來今日6號

重做啦

已開始

會
以為今日7號冇時間做

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
陳庭欣
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
姚子羚
麥美恩
陳法拉
陳庭欣
沈卓盈
梁凱寧
孫慧雪
吳嘉熙@SG

姚子羚
麥美恩
黃德藍
陳法拉
陳庭欣
沈卓盈
梁凱寧
郭藹明
陳嘉寶

感謝投票,聯賽有你支持更加美好

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶

黃德藍
朱茵
郭藹明

姚子羚
麥美恩
林映蔚
朱茵
陳庭欣
黃心穎
梁凱寧
郭藹明
X

姚子羚
譚嘉儀(模)
林映蔚
陳庭欣
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
姚子羚
麥美恩
朱茵

謝安琪

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
姚子羚
譚嘉儀(模)
黃德藍
朱茵
黃心穎
孫慧雪
陳嘉寶

姚子羚
譚嘉儀(模)
陳法拉
陳庭欣
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
姚子羚
-
-
陳法拉
陳庭欣
-
-
-
陳嘉寶

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
蔡思貝
譚嘉儀(模)
黃德藍
陳法拉
杜如風
黃心穎
梁凱寧
孫慧雪
陳嘉寶

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
姚子羚
譚嘉儀(模)
林映蔚
朱茵
杜如風
黃心穎
x
郭藹明
x

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
姚子羚
譚嘉儀(模)
林映蔚
朱茵
陳庭欣
沈卓盈
陳嘉寶

陳庭欣
黃心穎
吳嘉熙@SG

1個鐘

朱茵

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
姚子羚
譚嘉儀(模)
黃德藍
梁凱寧

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
杜小喬
趙慧珊
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
李靜儀

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
vs姚子羚
譚嘉儀(模)
-----
朱茵
陳庭欣
沈卓盈
-----
孫慧雪
-----

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
蔡思貝
麥美恩
林映蔚
朱茵
杜如風
黃心穎
陳寶珊
郭藹明
陳嘉寶

LIHKG香港甲組女神聯賽第十八輪
2017-3-6 7pm-12am
蔡思貝vs姚子羚 2-14
譚嘉儀(模)vs麥美恩 8-7
林映蔚vs黃德藍 6-6
朱茵vs陳法拉 10(+25%)-6> 12-6
杜如風vs陳庭欣 4-11
黃心穎vs沈卓盈 7-9
陳寶珊vs梁凱寧 1-7
郭藹明vs孫慧雪 6-9
吳嘉熙@SGvs陳嘉寶 3-11

SG棄卒

SG粉真係
最唱得最靚果個反而做左棄卒
真係唔知佢地點好意思

Po返個假設案例
設無人空降成功
2017-18席位安排
P 16-3(降3)+3(升3)=16
C 18-3(升出3)+2(降入2/周太out)-5(降出4連魯芬)+4(升入4)+2(額外升2)=18
1 18-6(升出6)+3(降入3/如冠有人out)-4(降出4)+4(升入4)+3(額外升3)=18
2 18-7(升出7)+3(降入3/甲18out撚硬)-4(出局4)+4(新人4)+(額外新人4)=18

分數上第10位都有機會入到附加區架,唔好放棄呀

請代投

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
杜小喬
陳瀅
岑晉晴
陳穎欣@SG
馮盈盈
麥明詩

好

6點 6點

快啲6點,我想沖涼

代投 吳若希

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
杜小喬
陳瀅
岑晉晴
陳穎欣@SG
馮盈盈
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
莊錠欣
陳瀅
倪晨曦
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

袁澧林
李佳芯
陳瀅
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG

就睇下尋晚李佳芯有新劇出街,會唔會幫佢爭取到票數報返首循環比千雪大炒既恥辱啦

謝安琪
朱千雪
林嘉欣
麥明詩

elkie

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
杜小喬
趙慧珊@SG
岑晉晴
陳穎欣@SG
林嘉欣
麥明詩

謝安琪
朱千雪
莊錠欣
陳瀅
岑晉晴
簡淑兒
馮盈盈
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
袁澧林
倪晨曦
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

back

感謝投票,令比賽氣氛更加熾熱

謝安琪
朱千雪
X
陳瀅
X
陳穎欣@SG
林嘉欣
麥明詩

袁澧林
李佳芯
莊錠欣
陳瀅
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
趙慧珊@SG
簡淑兒
馮盈盈
李靜儀@SG

趙慧珊@SG
岑晉晴
陳穎欣@SG
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
莊錠欣
陳瀅
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
李靜儀@SG

謝安琪
朱千雪
杜小喬
趙慧珊@SG
倪晨曦
N/A
馮盈盈
李靜儀@SG

X
朱千雪
X
X
倪晨曦
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

千雪

朱千雪
陳穎欣@SG

[quote][quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
林嘉欣

朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
杜小喬
陳瀅
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
莊錠欣
趙慧珊@SG
倪晨曦
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
李佳芯
陳瀅
簡淑兒
馮盈盈

袁澧林
李佳芯
杜小喬
陳瀅
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
杜小喬
陳瀅
岑晉晴
簡淑兒
林嘉欣
李靜儀@SG

李佳芯
杜小喬
趙慧珊
倪晨曦
簡淑兒
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
莊錠欣
陳瀅
x
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
杜小喬
陳瀅
倪晨曦
陳穎欣@SG
林嘉欣
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
杜小喬
陳瀅
倪晨曦
x
林嘉欣
麥明詩

[quote][quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
杜小喬
陳瀅
倪晨曦
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
杜小喬
陳瀅
倪晨曦
陳穎欣
林嘉欣
李靜儀

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am

倪晨曦

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am

X
李佳芯
杜小喬
趙慧珊@SG
倪晨曦
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

感謝以上投票踴躍盡會員義務

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
袁澧林
朱千雪
莊錠欣
趙慧珊@SG
岑晉晴
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
李佳芯
趙慧珊@SG
倪晨曦
陳穎欣@SG
馮盈盈
麥明詩

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
袁澧林
趙慧珊@SG
岑晉睛
簡淑兒
林嘉欣
麥明詩

朱千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪朱千雪千雪千雪

袁澧林
朱千雪
莊錠欣
趙慧珊@SG
倪晨曦
陳穎欣@SG
林嘉欣
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
袁澧林
李佳芯
杜小喬
趙慧珊@SG
岑晉晴
陳穎欣@SG
馮盈盈
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪
朱千雪
莊錠欣
陳瀅
馮盈盈
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
袁澧林
朱千雪
趙慧珊@SG
倪晨曦
陳穎欣@SG
林嘉欣
李靜儀@SG

趁超聯進行緊,點都要訪問下
其實點解反而SG最女神果位你地由佢喺甲組自生自滅既

趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
李靜儀@SG

呢啲係你嘅自問眼光唔錯啫

1小時

謝安琪
李佳芯
莊錠欣
陳瀅
倪晨曦
簡淑兒
馮盈盈
麥明詩

蔡明思流淚了
真話我只集中一個

多謝你咁睇得起我

嘩竟然

成日都唔記得甲組投票時間

6mins

冇數錯既話

LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪
2017-3-7 6pm-2am
謝安琪vs袁澧林 22(+25%)-10> 27-10
李佳芯vs朱千雪 17(+25%)-22> 21-22
杜小喬vs莊錠欣 14(+25%)-14> 17-14
趙慧珊@SGvs陳瀅 15(+25%)-19> 18-19
岑晉晴vs倪晨曦 9-21
陳穎欣@SGvs簡淑兒 15(+25%)-20> 18-20
林嘉欣vs馮盈盈 20(+25%)-15> 25-15
麥明詩vs李靜儀@SG 19(+25%)-17> 23-17

奇景,SG全敗
李佳芯雖敗猶榮喎,計首循黎講今次攞到好大進步了
10A贏到不過陳瀅杜小喬都贏,睇怕無乜用

粗算10A追到落後aka 5分
刺激

第二次輸作客...

原來有人成隊SG放棄左

簡淑兒配票成功

只要兩輸
Aka

有點疲為免計錯數,都係聽日先入excel

唉，差2票又可以贏揀兒

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
陳華鑫
車泳希
黃心美
劉佩玥
陳嘉倩
鄧麗欣
簡幗儀
張曦雯

屌你老母點解yanny heidi會輸

EU套劇真係好勁
朱千雪可以紅咁耐
ALI BB都嬴唔到

唔明點解會輸比10a
我接受唔到

ali江河日下左

唔記得投，ali本來和到

算好彩啦,未打呢輪前3,4,5位全輸
其實對住千雪,你地博後面失分好過博自己果個拎到分
咁諗正路啲

賽前3-6位今輪全敗,最意外賽局莫過於降班區內既麥明詩擊敗李靜儀
而原本第7位亦趁住擊敗陳穎欣搶佔第6位
護級方面,趙慧珊連番落敗令佢已經成為最貼近降班區既一分子,只係高出5分,要小心啦

冇人欣賞趙慧珊

希望Louisa可以升返上去

仲有12場，數字上係有可能

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
周慧敏
李施嬅
胡琳
朱晨麗

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
陳潔玲
周慧敏
何雁詩
李施嬅
梁嘉琪
蘇麗珊
李嘉欣
勞嘉怡
朱晨麗

未夠鐘喎

搞到我以為今日冠聯
自己都睇錯左

即將開始

go

劉穎鏇
周慧敏
陳婉婷
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
胡琳
勞嘉怡
朱晨麗

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
游蕙禎

劉穎鏇
游蕙禎
陳婉婷
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
胡琳
勞嘉怡
朱晨麗

周慧敏
鍾楚紅

感謝投票,你每一票我地都咁感激

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
陳潔玲
鍾楚紅

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
劉穎鏇
游蕙禎
X
李施嬅
X
X
李嘉欣
X
朱晨麗

梁嘉琪

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
劉穎鏇
周慧敏
何雁詩
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
李嘉欣
鍾楚紅
朱晨麗

[quote][quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
陳潔玲
游蕙禎
何雁詩
李施嬅
蓋世寶
駱文捷
余香凝

劉穎鏇
游蕙禎
x
黃智雯
x
x
李嘉欣
x
朱晨麗

劉穎鏇
周慧敏
李施嬅
梁嘉琪
胡琳
朱晨麗

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
劉穎鏇
游蕙禎
何雁詩
李施嬅
梁嘉琪
駱文捷
李嘉欣
鍾楚紅
朱晨麗

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
x
周慧敏
陳婉婷
黃智雯
梁嘉琪
蘇麗珊
胡琳
勞嘉怡
朱晨麗

游蕙禎
何雁詩
黃智雯

駱文捷

朱晨麗

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
劉穎鏇
周慧敏
何雁詩
蓋世寶
朱晨麗

陳潔玲
游蕙禎
何雁詩
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
陳潔玲
周慧敏
陳婉婷
李施嬅
梁嘉琪
胡琳
鍾楚紅
朱晨麗

劉穎鏇

何雁詩
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷

朱晨麗

仲有唔夠一個鐘

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am

陳潔玲
周慧敏
何雁詩
X
X
駱文捷
胡琳
勞嘉怡
X

周慧敏
何雁詩
黃智雯
梁嘉琪
蘇麗珊
李嘉欣

朱晨麗

何雁詩
李施嬅
李嘉欣
鍾楚紅

14mins

劉穎鏇
周慧敏
陳婉婷
黃智雯
梁嘉琪
胡琳

X
X
陳婉婷
黃智雯
蓋世寶
駱文捷
胡琳
X
X

LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪
2017-3-8 7pm-12am
陳潔玲vs劉穎鏇 7-11
周慧敏vs游蕙禎 13(+25%)-9> 16-9
陳婉婷vs何雁詩 7-11
黃智雯vs李施嬅 11(+25%)-10> 13-10
蓋世寶vs梁嘉琪 3-15
駱文捷vs蘇麗珊 11(+25%)-4> 13-4
李嘉欣vs胡琳 7-10
鍾楚紅vs勞嘉怡 7-6
余香凝vs朱晨麗 3-15

全勝吧 #manmancandoit
李施嬅已經盡晒力啦

胡說八道會內鬨

如果仲係全盛時期未改名果時既李詩韻應該唔會輸

黃智雯明顯挑戰緊全勝
李施嬅挑機失敗跌到落第4
朱晨麗重回次席
護級方面鍾楚紅拎到救命3分,護級仲未絕望架
乙組都好好玩,大家除左超聯,都多啲玩玩冠甲乙聯賽啦

7點

推返上黎先,費事失憶

做咩改左名

點知你

又愛呢個又愛嗰個
邊個先你你真心

唔係我改

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
陳華鑫
車泳希
黃心美
劉佩玥
陳嘉倩
鄧麗欣
簡幗儀
張曦雯

開始左架啦

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
陳華鑫

文詠珊
魯芬†
陳嘉倩
黃翠如
張沛樂
苟芸慧

投票顯美德

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
文詠珊
張沛樂

岑麗香
X
X
X
魯芬†
陳嘉倩
黃翠如
簡幗儀
張曦雯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
林泳淘
車泳希
黃心美
劉佩玥
彭慧中
黃翠如
張沛樂
張曦雯

我就一條心

[quote][quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
林泳淘
文詠珊
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
林泳淘
黃心美
苟芸慧

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
林泳淘
Me Chan
黃心美
劉佩玥
陳嘉倩
黃翠如
簡幗儀
苟芸慧

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
林泳淘
X
文詠珊
魯芬†
彭慧中
X
張沛樂
苟芸慧

岑麗香
陳華鑫
車泳希
黃心美
魯芬†
陳嘉倩
黃翠如
簡幗儀
苟芸慧

睇錯左我愛江嘉敏
阮嘉敏係邊個

唔係我改
無感

呢個劇情好熟

覆錯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
陳華鑫
文詠珊
劉佩玥
彭慧中
鄧麗欣
簡幗儀
張曦雯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
x
Me Chan
黃心美
魯芬†
彭慧中
鄧麗欣
張沛樂
苟芸慧

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
陳華鑫
車泳希
黃心美
劉佩玥
彭慧中
黃翠如
苟芸慧

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
魯芬†
陳嘉倩
簡幗儀
苟芸慧

陳煒
文詠珊
苟芸慧

你真好人

唔得了,要追迷,以上感謝投票呀

其實陳煒搞成咁係咪關有人話佢似蔡思貝事

陳煒
陳華鑫
黃心美
陳嘉倩
黃翠如
簡幗儀
苟芸慧

新名

屌你老母

做咩三點水個溤

湯盈盈算啦不如

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
劉佩玥
陳嘉倩
簡幗儀
苟芸慧

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
陳煒
陳華鑫
x
文詠珊
魯芬†
陳嘉倩
黃翠如
簡幗儀
苟芸慧

陳華鑫
陳嘉倩
鄧麗欣

岑麗香
黃心美
陳嘉倩
鄧麗欣
簡幗儀
苟芸慧

魯芬†

陳煒
林泳淘
Me Chan
文詠珊
魯芬
陳嘉倩
鄧麗欣
簡幗儀vs張沛樂 可唔可以是但
苟芸慧

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
林泳淘
車泳希
文詠珊
劉佩玥
彭慧中
鄧麗欣
簡幗儀
苟芸慧

陳煒
陳華鑫
Me Chan
文詠珊
魯芬†
陳嘉倩
鄧麗欣
簡幗儀
苟芸慧

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
陳煒
林泳淘
黃心美
魯芬†
陳嘉倩
黃翠如

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am

岑麗香
林泳淘
X
文詠珊
魯芬†
陳嘉倩
鄧麗欣
簡幗儀
X

唔夠半個鐘

陳煒
林泳淘
黃心美
魯芬†
鄧麗欣
張曦雯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
陳煒
車泳希
黃心美
魯芬†
陳嘉倩
苟芸慧

陳煒
文詠珊
劉佩玥
黃翠如
苟芸慧

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪
2017-3-9 7pm-12am
岑麗香
-
-
-
劉佩玥
彭慧中
-
-
張曦雯

黃心美
陳嘉倩
黃翠如
苟芸慧

基於大家對魯芬既敬意,不過都要講定,就算佢季尾衝到入前6,不過佢都唔會有份升班,因為講左係比佢過埋呢季以光榮退出處理
如果佢第1,會由2,3名升,4-7升附,2就1,3,4-7升附
如果佢係3-6入面,咁就第8位有得參加附加賽